[屓] 收到波台手足風 我都開左ig

好似係

無人想要

十卜

reported

樓豬開個ig出黎俾人report笑04

見到ching都科勞左 thanks

傻鳩廢鋒學咩人開IG

同你不遑多讓

你貼D靚女圖落去 或許會科奴你

科勞左乜撚野j圖都貼

我科勞咗樓豬了

屓

ok reported

Pm

以為係球星果個IG，點知真係鳩美斯

多謝科勞